【重要】台中(灣) 香港 新疆 都係用緊同一款監控鏡頭！有人臉偵察功能！！

事源頭先睇到
【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能 !!!!!!!!!!!!

睇完覺得個公司名好眼熟，原來我之前就係Facebook見過台中人講：

🔍為大家介紹一下「海康威視」

一、受中國政府扶植的全球最大監控系統製造商之一，協助中國政府的『天眼』系統的部署，透過該系統將大批維吾爾族人關入『再教育營』。

二、海康威視聲稱其產品能讓客戶透過臉部、身體或步態特徵追蹤全國各地的人，或監控那些官員認為反常的活動，比如突然開始奔跑或是人群聚集。

三、中國建置中的社會信用體系，就是依賴海商威視的監控系統，日前才傳出港澳跟台灣都在實施『社會信用評分』區域內，後來爆出後才刪除的新聞。

佢地連台中都敢偷偷地裝咗先，如果等香港裝晒先嚟反對一定嚟唔切！
我地同台灣情況唔同，人地可以嘈到市長拆晒。但被西環控制嘅我地，一條送中條例講咗個幾月都唔撤回，更何況呢個可以方便政府捉反抗聲音嘅監控鏡頭？
我嚴正呼籲721組隊拆晒佢！
除咗觀塘同西鐵線裝完、添馬裝緊、油尖旺想裝仲有無巴絲係其他地方都見到呢間公司嘅CCTV？請大家多多留意！！！！！！佢係可以從肢體辨認你㗎！！

推埋野餐裝備

訓醒再推
非常重要

叫咗你班台狗咪投奶共架啦

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

第一高雄 第二台中 仲on99投國民奶共黨

港豬再唔撚醒 香港隨時步台灣後塵
721 金鐘見

推

push

連登仔連監控都唔怕